有冇人試過鐘意一個人8年

8年暗戀？

有，但唔係我
此post已完

黎緊第8年lu 不過係明

Sp?

以為講緊尋日早霸王單嘢

有，佢叫bosco

唔係我老婆可以唔洗聽

8日

姐係冇 off topic

六年有😜

x2